\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\author{Lisandro Alvarez}
\title{Guia 5}
\begin{document}
\section{UART}
Tenemos la versión del micro de 100 pines, entonces tenemos 5 UART's disponibles.
\subsection{Pines UART}
Sacado de la sección 5.1 Signal Multiplexing and PIN assignment del datasheet del micro.
Tenemos acceso a todas las UART del micro en los pines de la tabla. 

\begin{table}[h]
\centering
\resizebox{\textwidth}{!}{\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline 
UART & RTS & CTS & TX & RX \\ 
\hline 
0 & A3(2)/A17(3)/B2(3)/D4(3) & A0(2)/A16(3)/B3(3)/D5(3) & A2(2)/A14(3)/B17(3)/D7(3) & A1(2)/A15(3)/B16(3)/D6(3) \\ 
\hline 
1 & E3(3)/C1(3) & E2(3)/C2(3) & E0(3)/C4(3) & E1(3)/C3(3) \\ 
\hline 
2 & D0(3) & D1(3) & D3(3) & D2(3) \\ 
\hline 
3 & B12(2)/E7(3)/B8(3)/C18(3) & B13(2)/E6(3)/B9(3)/C19(3) & E4(3)/B11(3)/C17(3) & E5(3)/B10(3)/C16(3) \\ 
\hline 
4 & E27(3)/C12(3) & E26(3)/C13(3) & E24(3)/C15(3) & E25(3)/C14(3) \\ 
\hline 
\end{tabular}}
\end{table}

El terminal TX de la UART0 sale por los pines PTA2, PTA14, PTB17, PTD7.


\section{SPI}

El proceso de leer/escrbir (como master), es un proceso de escritura y lectura simultaneo. Para leer un dato (del periferco que sea) tengo que escribir algo a la salida (si fuera necesario, data, sino algo dummy) para hacer circular la data en el sistema. Analogia del engranaje de la bicicleta.

\subsection{Pines SPI}
\begin{itemize}
\item \textbf{DSPI\_PCSn: }Señal que indica, desde el master, a que slave le mando data 
\item \textbf{DSPI\_SCK: }Señal de clock. Comanda la comunicación del sistema
\item \textbf{DSPI\_SIN: }Señal de entrada.
\item \textbf{DSPI\_SOUT: }Señal de salida
\end{itemize}

\subsection{Driver SPI}
El driver funciona con Systick? 
\subsubsection{Que debe hacer mi driver?}
\begin{itemize}
\item Inicializar el periferico (Que SPI quiero inicializar)
\item setear el clock (por cada SPI)
\item leer: de cual slave leo?(por cada SPI)
\item escribir: Tengo que decirle a que slave hablarle (por cada SPI)
\end{itemize}

\end{document}